WHO 譚德塞發文祝賀拜登：期待與您合作

美國民主黨總統候選人拜登(Joe Biden)當選總統，預料將取消現任總統川普7月啟動退出世界衛生組織(WHO)的程序。世衛秘書長譚德塞(Tedros Adhanom Ghebreyesus)今天(8日)祝賀拜登並表示「期待與您的團隊合作」。

美國2020激烈選戰過後，拜登在美國時間7日晚間發表勝選演說，呼籲全國團結並將以抗疫為第一要務。

譚德塞今天在推特發文祝賀拜登及副手賀錦麗(Kamala Harris)當選，表示自己與世衛同仁「期待與您及您的團隊合作」。

他也說，2019年冠狀病毒疾病(COVID-19)大流行危機顯示，全球團結對於保護生命至關重要。

疫苗

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

貪污政客利益集團全面進場

gg

有人民幣齊齊搵

到時候法院判番俾侵侵做⋯

呢條友算好彩 而家冇晒手尾

屌你老母又話壞人一定會有報應，會比個天收既

真係全球左膠群起

呢條友呢一年既紀錄咁撚鳩屎 非洲黑人身份救左佢

譚德塞真係好撚勁
成世都丁蟹狗屎運

衝出嚟奶

真係多謝班左膠出錢又出力
畀錢佢玩幼幼

譚德塞係
一拳超人嘅king
神運

全球死咁多人
摧毀咗咁多國經濟
都冇人買起死黑鬼

政治中立？

就算唔熟美國內政 唔知美國民眾生活狀況
但睇見支共及其爪牙d祝賀/期待合作post 真係好撚心寒

又有得cap水

deep state 後台太硬

今次fatfat喇

愛登力表示冇問題

真心想問
雖然唔同總統，但話哂美國今年先退出世胃
家陣拜登上台，會唔會真係咁兒戲轉個頭又join番世胃